感謝祖國！中國萬歲

賜給我們獨一無二的天空